去台灣讀書入來討論啦

出咗榜單啦

想報master lm

僑先部收咗。。。

依家聯合分發收左，搞到我都唔知讀兩年asso為咩

有冇交大嘅朋友